大家信唔信愛情會有報應？

曾經有人好錫你 好珍惜你
但你無好好珍惜仲岀去搵新鮮感
跟住之後每段感情都不會再被珍惜
每次都係俾人玩 俾人呃

信，真係信
見過身邊朋友出軌，最後兩邊都冇哂

抵呢啲仆街死

信
之前冇好好珍惜對我好既男仔
之後既男友偷食

愛 情 真 係 會 有 報 應

信
以前點對人
之後人地就會點對你
真係有報應
只可以講拍拖千祈唔好比對方付出得多 咁就唔會get hurt

你開心就好啦

信

真係有幾仆街之後就有幾折墮

如果諗為今次散係報應既話 我個心會安樂d

乜都有 講quota
你呢頭對A君唔好 個頭B君又會對你唔好
karma is bitch but real

我無做錯過 都瘋狂俾ex同現仼cheat點睇

唔剩止愛情啦講真 所有野都係咁

係。我係愛情上面犯既賤，係友情上面現眼報⋯

全部都係咁 可以橫跨唔同範疇去比報應你
你一仆街個下 除左諗下直接關事既原因外 都可以試下諗其他地方係咪做過衰仔 即刻一目了然

無wor
除咗唔理friend 子的advice 同 曾經收過一個兵外 其他男仔溝都無派過糧 係得有個男仔太好人我唔捨得hurt 先keep著傾心事

有報應就好
我ex慢慢由中上樣變至而家中下樣 柒到飛起 可能係報應

咁唔係報應
係因為你鐘意新鮮感 未玩夠等等嘅特質
吸引返黎嘅都只會係同你一樣嘅人
你係乜野人就會遇返乜野對手
對方識玩過你咁你咪變輸家

唔信

信 親眼見過
希望所有出軌嘅人都可以承擔返自己做錯軌嘅惡果

做錯事

身邊啲人都未有報應 但我信what goes around comes around

見到呢啲post都入黎詛咒ex
祝你永遠都做比人飛個個

唔信
因為慘撚左10年一D甜頭都無

如果有報應
掉返轉 姐係慘到盡頭有甜頭啦

信
但好人好似永遠無好報

可能將來有好報呢
以前畀個ex傷得好狠，而家現任錫到我燶

他朝君體也相同

信 因為佢話我知前排俾條仔飛左
帽得我咁好開心 抵你架

我信⋯而家受緊報應

唔信

好多仆街都搵到第二個 仲好幸福

預左啦

我呢幾個月先體會過
上一年同女朋友分咗手，之後嗰幾個月佢喊住咁打電話嚟求我唔好分手我都冇應承
之後到咗呢一排我壓力好大，想搵人傾訴時第一個就諗起佢，但係可惜我地關係唔同咗
之後回想起以前我地啲日子，真係好唔明點解我要同個咁好嘅女仔分手
我真係好後悔啊

仲有無機返轉頭

唔信 只係心理作用令自己個心舒服D

信
報晒落毒撚身上

應該冇了
之前死狗咁去搵返佢想一齊返，佢話依家心中已經冇鍾意嘅人
我知道我係仆街

信 風水輪流轉呢樣嘢係真 身邊嘅朋友同自己都有經歷過

信
如果你見到我個comment 我希望你唔好再為左忘記個ex玩其他女仔啦
我都好努力咁走出你畀我嘅陰影
我到而家諗起個段時間 都唔知你係咪認真
算啦不過
道理講完你話明 但希望你真係實踐到

信

唔信
我無出過軌，次次都真心
宜家都仲係一個人

信
有個女性朋友靚女黎
中學時期換仔快過我換衫
有啲淡 無feel就飛人
到依加諗住認真拍拖既時候
佢拍左兩年既男朋友變心飛左佢
仲要條新女好撚柒
其實有啲登佢心痛

ex帽咗我
依家咪又係無穿無爛同第三者一齊咗2年幾

信

以前瘋狂比人hurt 依家終於搵到個錫我嘅

ex come on james 入u上莊同莊員拍拖就飛鳩左我
而家我仲係冇女毒撚 佢就日日四圍玩

信，我等緊幾時會報係個ex到

來吧

我信亦好想報落我到

有個被傷害嘅反而跳樓死左
所以唔信

信，的確係咁

我信個個人都有自己既路要行 專注感受自己真正想點就得

叫個心地好既人玩感情 同叫個cheater專一一樣咁難受

所以有無報應其實唔重要

信 受緊報應

信 幾年前我對一個女仔做既野 岩岩發生係我身上